點解班P牌撚咁鍾意叫人唔好衝

睇真D勁多P牌撚叫人唔好沖呢樣果樣
如果敵人都無底線,咁點解我地要SET到條底線去到喜碼拉阿山咁高而限制自己做既野
比人睇到底線同比人睇到底牌有咩分別?
可唔可以唔好再做呢D咁既風向出黎
我唔介意和理非,但我好撚介意和理非阻住勇武班手足做野
ADMIN可唔可以考慮下點解決P牌製造風向既問題?

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

贏左高地輸左運動值得咩
雨革我地高到IFC咁TIM
我唔介意和理非,但我好撚介意阻住勇武手足做野話佢地係鬼

差佬收左成千萬維穩費，點都要做下野嘅

雨革我地民意係輸的...

輿論有撚用 首先輿論係面對民主政府先會有用
你要明白你依家面對緊既係中共 獨裁政府
輿論對佢地係冇任何威脅

你覺得聽日衝圍村會贏場運動？
我唔介意衝，但我好撚介意有人為衝而衝

唔好呼籲乜乜乜喇
要講乜你一個人自己來現場對住大家講
除咗胡志偉「我要見指揮官」之外
我真係冇見到有任何人亂衝
全部都係畀人打到埋來先還拖
要呼籲
請向警察呼籲

因為全部都係鬼

根本唔會有人亂衝,而家D人講到勇武亂衝=燒村
根本係自己亂諗或者屈人,次次都係守城架啦

雙登係泛民打手同埋本民青集中地是常識吧

唔好用唔衝冇用去justify衝啦，邏輯上唔啱㗎
要諗嘅問題係聽日衝完有咩實際效果？同埋要衝嘅，有冇認真諗衝邊條村、點衝、用咩方法攻擊，點樣全身而退先？咁多條村入邊一條？

衝去邊先
你話比人圍就話姐

反擊就要衝，但不做第一個主動攻擊，做正義一方

唔止係守城
仲要係畀犬一個突擊衝埋來
成班人走夾唔投
尤其係前線記者
扑低又有乜撚都有
應該叫犬唔好衝
次次都令到記者受傷

就係因為衝左送中先過唔到 巴打你係咪失憶呀
同埋就算要衝 目標都好明確 出面有起底post
針對個d人衝咪得 殺雞警猴
目的都清楚啦 就係令到佢地唔敢出黎打人
目的係為左解放元朗手足
同黑社會對抗點全身而退呀 你教下我得唔得

邊個同你講勇武衝=入去無差別打人,你訓撚醒未呀